[和你捐］一個字⋯掂呀！

唔係捐精！

頭先係公司個廁所辦事，本能開下FB睇下，見到手足們流晒血，好很心up，忽然間覺得連續兩日逼爆紅十字會有得諗！做實事，有回響，有光環！

面對手足不斷被襲擊受傷，可否做少少事，星期六日去捐血，搞次和你捐，但只限和理非！
大家討論下！

我想我既血係比到手足

唔係d新移民煙賭馬廢老

所以要打正旗號，做好文宣，寫明目的係幫助被襲擊手足，雖然D血點用冇人管到

捐條撚咩 嫌血多 落場俾d狗扑幾野咪得羅 做埋d多9餘既野

依加就係concern啲血點用
唔係做左有光環就得